# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-04 14:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: CustomUMLBase/adminUtil.py:6
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: CustomUMLClass/apps.py:6
#, fuzzy
#| msgid "UML Cases"
msgid "UML Class"
msgstr "UML 用例"

#: CustomUMLClass/models.py:14
msgid "normal"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:15
msgid "abstract"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:16
msgid "interface"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:21 CustomUMLClass/models.py:66
msgid "Class"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:22
msgid "Classes"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:27
msgid "inheritance"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:28
msgid "generalizations"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:29
msgid "composition"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:30
msgid "aggregations"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:31
msgid "associations"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:32
msgid "dependencies"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:35
msgid "relation name"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:38
msgid "relation from"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:42
msgid "relation to"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:44
msgid "from side label"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:46
msgid "to side label"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:49
msgid "Class Relationship"
msgstr ""

#: CustomUMLClass/models.py:50
#, fuzzy
#| msgid "Case generalization"
msgid "Classes Relationships"
msgstr "泛化"

#: CustomUMLClass/models.py:55
msgid "public"
msgstr "public"

#: CustomUMLClass/models.py:56
msgid "protected"
msgstr "protected"

#: CustomUMLClass/models.py:57
msgid "private"
msgstr "private"

#: CustomUMLClass/models.py:58 CustomUMLComponent/models.py:13
#: CustomUMLComponent/models.py:65
msgid "package"
msgstr "package"

#: CustomUMLClass/models.py:60
#, fuzzy
#| msgid "UML Case"
msgid "Method name"
msgstr "方法名"

#: CustomUMLClass/models.py:62
#, fuzzy
#| msgid "Case comments"
msgid "Comments"
msgstr "注释"

#: CustomUMLClass/models.py:64
msgid "Return type"
msgstr "返回类型"

#: CustomUMLClass/models.py:69
msgid "Class Method"
msgstr "类方法"

#: CustomUMLClass/models.py:70
msgid "Classes Methods"
msgstr "类方法"

#: CustomUMLComponent/admin.py:15 CustomUseCase/admin.py:17
#: CustomUseCase/models.py:45 CustomUseCase/models.py:64
msgid "Subsystem"
msgstr "子系统"

#: CustomUMLComponent/apps.py:7 CustomUMLComponent/models.py:17
#: CustomUMLComponent/models.py:30
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: CustomUMLComponent/models.py:10
msgid "Component Name"
msgstr "组件名"

#: CustomUMLComponent/models.py:11
msgid "Component Code Name"
msgstr "组件代号"

#: CustomUMLComponent/models.py:18
#, fuzzy
#| msgid "Case comments"
msgid "Components"
msgstr "注释"

#: CustomUMLComponent/models.py:28
msgid "Interface Name"
msgstr "接口名"

#: CustomUMLComponent/models.py:33 CustomUMLComponent/models.py:49
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: CustomUMLComponent/models.py:34
msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

#: CustomUMLComponent/models.py:46
#, fuzzy
#| msgid "invoker"
msgid "Invoker"
msgstr "调用者"

#: CustomUMLComponent/models.py:52
msgid "Invoke relationship"
msgstr "调用关系"

#: CustomUMLComponent/models.py:53
msgid "Invoke Relationships"
msgstr "调用关系"

#: CustomUMLComponent/models.py:66
msgid "node"
msgstr "node"

#: CustomUMLComponent/models.py:67
msgid "cloud"
msgstr "cloud"

#: CustomUMLComponent/models.py:68
msgid "database"
msgstr "database"

#: CustomUMLComponent/models.py:70
#, fuzzy
#| msgid "UML Case"
msgid "Package name"
msgstr "包名"

#: CustomUMLComponent/models.py:71
msgid "Package Shape"
msgstr "包形状"

#: CustomUMLComponent/models.py:78
msgid "Component Package"
msgstr "组件包"

#: CustomUMLComponent/models.py:79
msgid "Component Packages"
msgstr "组件包"

#: CustomUseCase/apps.py:7
#, fuzzy
#| msgid "UML Case"
msgid "Case"
msgstr "UML用例"

#: CustomUseCase/models.py:14
msgid "generalization"
msgstr "泛化"

#: CustomUseCase/models.py:22
msgid "Actor"
msgstr "参与者"

#: CustomUseCase/models.py:23
msgid "Actors"
msgstr "参与者"

#: CustomUseCase/models.py:28
#, fuzzy
#| msgid "Subsystem"
msgid "Subsystem Name"
msgstr "子系统"

#: CustomUseCase/models.py:30
#, fuzzy
#| msgid "Subsystem"
msgid "Subsystem code name"
msgstr "子系统"

#: CustomUseCase/models.py:46
msgid "Subsystems"
msgstr "子系统"

#: CustomUseCase/models.py:50
#, fuzzy
#| msgid "UML Case"
msgid "Case name"
msgstr "UML用例"

#: CustomUseCase/models.py:51
msgid "Case comments"
msgstr "注释"

#: CustomUseCase/models.py:52
msgid "Case association"
msgstr "关联"

#: CustomUseCase/models.py:55
msgid "Case include"
msgstr "包含"

#: CustomUseCase/models.py:58
msgid "Case extend"
msgstr "扩展"

#: CustomUseCase/models.py:61
msgid "Case generalization"
msgstr "用例泛化"

#: CustomUseCase/models.py:74
msgid "UML Case"
msgstr "UML用例"

#: CustomUseCase/models.py:75
msgid "UML Cases"
msgstr "UML 用例"

#: grossular/admin.py:7 grossular/admin.py:8
msgid "Grossular"
msgstr "Grossular"

#: grossular/admin.py:9
msgid "Grossular Elements administration"
msgstr "Grossular 元素管理"
